反獌=利

屌你老母仆街死利狗

反獌=正常人

利痴線㗎

樓主個名

依家全世界都係痢狗了

屌你老母死利狗

抽親獌就係猁狗, 一日最衰猁狗搞事

猁狗最賤種 所以唔知邊隊球迷既 猁狗點都最大機會

系

傻西獌先以為反獌一定係利